\documentclass[twocolumn,9pt,uplatex]{jsarticle}
\usepackage{pebtsummary}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}
\title{超精密な精密工学に関する研究（ここに和文題目を書く）}
\subtitle{副題（和文副題がある場合にはここに書く）}
\englishtitle{Study on Ultraprecise Precision Engineering (English Title)}
\englishsubtitle{English Subtitle}
\author{03-123456\quad 丸の内 三四郎\\ 指導教員\quad 精密 太郎 教授}
\date{}
\twocolumn[
\maketitle 
\begin{abstract}
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
ここに100～200 word 程度の英文アブストラクト，
もしくは約200文字程度の日本語概要を書く．
\end{abstract}
\vspace{1zw}]
\section{序論}


日本国民は，
正当に選挙された国会における代表者を通じて行動し，
われらとわれらの子孫のために，
諸国民との協和による成果と，
わが国全土にわたって自由のもたらす恵沢を確保し，
政府の行為によつて再び戦争の惨禍が起ることのないやうにすることを決意し，
ここに主権が国民に存することを宣言し，
この憲法を確定する．そもそも国政は，
国民の厳粛な信託によるものであつて，
その権威は国民に由来し，
その権力は国民の代表者がこれを行使し，
その福利は国民がこれを享受する．これは人類普遍の原理であり，
この憲法は，
かかる原理に基くものである．われらは，
これに反する一切の憲法，
法令及び詔勅を排除する．

日本国民は，
恒久の平和を念願し，
人間相互の関係を支配する崇高な理想を深く自覚するのであつて，
平和を愛する諸国民の公正と信義に信頼して，
われらの安全と生存を保持しようと決意した．われらは，
平和を維持し，
専制と隷従，
圧迫と偏狭を地上から永遠に除去しようと努めてゐる国際社会において，
名誉ある地位を占めたいと思ふ．われらは，
全世界の国民が，
ひとしく恐怖と欠乏から免かれ，
平和のうちに生存する権利を有することを確認する．\vspace{1zw}

\section{超精密手法の原理}
\subsection{基礎精密手法の定式化}
本文は2段組みとする\cite{mcb}．
本文は2段組みとする\cite{example}．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．\vspace{1zw}

\subsection{発展超精密手法の構築}
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
図\ref{kaiseki1}を参照されたい．\vspace{1zw}
\begin{figure}[bhtp]
  \centering
  \fbox{\includegraphics[width=7truecm]{dummy.png}}
  \caption{超精密システムの解析モデル}
  \label{kaiseki1}
\end{figure}

\section{実験方法}
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
図\ref{system}を参照されたい．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
図\ref{result}を参照．
\begin{table}
  \caption{超精密システムの実験条件}
  \label{condition}
  \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|} \hline
      条件  & サイズ  & 寄与率  & 時間 \\ \hline
      条件 1 （低温） & $45\times 42 \,\mathrm{mm}$ &  $82.5 \,\%$ & $9.9\,\mathrm{s}$ \\ \hline
      条件 1 （低温） & $45\times 42 \,\mathrm{mm}$ &  $82.5 \,\%$ & $9.9\,\mathrm{s}$ \\ \hline
    \end{tabular}
  \end{center}
\end{table}
\begin{figure}[bthp]
  \centering
  \begin{minipage}{\columnwidth}
    \centering
    \fbox{\includegraphics[width=7truecm]{dummy.png}}
    \caption{超精密システムの実験装置}
    \label{system}
  \end{minipage}
  \vspace{1zw}
  \begin{minipage}{\columnwidth}
    \centering
    \fbox{\includegraphics[width=7truecm]{dummy.png}}
    \caption{超精密システムの実験結果}
    \label{result}
  \end{minipage}
\end{figure}

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
実験条件は，表\ref{condition}のとおり．\vspace{1zw}

\section{実験結果と考察}
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．\vspace{1zw}

\section{結論}
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．

本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．
本文は2段組みとする．\vspace{1zw}

\bibliographystyle{junsrt}
\bibliography{summary_bib}


\end{document}

